RTHK1 自由風自由PHONE 電話1872311

又要打電話上去啦！
田北辰鳩UP緊

推

Pish

推上天
田北辰抹黑緊香港人

打爆個電話佢
1872311

呢條二世祖呢啲時候最中意抽水

大家打上去未？唔可以畀佢一個人講曬

打唔到

打得通

繼續打～～繼續打～～

打咗未呢～
終於開始放聽眾講野

應該係自己友

又係時候打電話，發表意見

仆街，書面傳閱，以後乜都可以書面傳閱啦咁

今日全部都係藍絲

今日屌左七次連儂牆

陳燕萍 主持

推，快打電話！